其實點解100毛呢幾年會收皮，俾微辣後來追上？

早幾年東方昇果啲片都幾好笑，但呢排愈來愈悶了，反而微辣 keep 住有新鮮感

微辣D片十年如一日

好耐無大明星廣告，呢條係大水喉

因為早幾年要谷靚盤數上市

100毛嘅政治表態
令到好多人唔敢落廣告

呢幾年D 政治野唔再好笑

微辣有冇機會上市呢？老實講分分鐘豪 Dee 仲紅過 TVB 果啲明星仔

微辣好垃圾
低級趣味

專家Dickso搞鳩思琦妹後咪開始收皮囉

SHELL俾人多謝咁多次都唔再sponsor

咩事？

一個月要出幾多打手post
係咪知自己低質左好多
急住上黎搵存在感

本身100毛就唔係網媒出身 最衫就係紙媒起家
同埋100毛既角色設定相比微辣無咁襟睇

上市後個名臭晒

只講 subscribe 數，原來微辣係100毛 兩倍 ，最新一條片微辣 upload 左4個鐘已經8萬 views ，應該係廣東話 channel 最勁

個陣俾人叫澳門100毛

有埋藍屍加持
Why not?

100毛抄高登post咪俾香港人屌
微辣抄vine無乜人屌

其實而家100毛 係靠咩生存 呢排完全0廣告咁

燒山先得人驚 youtube來既呂布

因為上左市成功 cap 水，任務已完成

其實都唔撚同 100毛有晒政治立場 起碼冇中國條水
微辣冇政治立場 純粹for fun 中國同馬拉 廣東話市場好大

真

大概一億

中國市場應該有限，佢全部都係廣東話片，宣傅都係 facebook/youtube，最多應該係香港澳門馬來西亞

垃圾微辣澳門人都唔睇

Push

微辣個view....

冇靚女 唔夠黃

views 數最誠實，微辣大排檔一出就上 YouTube 熱門

100毛得東方昇ok

乜水

咁多年咩都睇厭啦
黎黎去去都係果幾個
完全無新血
宜家主力睇東方昇
不過上到市真心勁
果排真係最黃金時期

微辣一哥都唔識，渣架 ！

自己人圍威喂⋯⋯
最唔中意睇詩勁同佢男朋友

100毛得東方昇carry不過100毛 d女其實都幾高質 起碼順眼靚女先啦 微辣搵埋哂d果堆佩男 家姐加盟...

大家係咪以為上市=好賺

其實係搵到公司背後砌靚個殼上市
然後抽散戶水已經end game啦

但微辣個潛力都幾大 淨賺廣告合作反而多真銀

認真？前排好奇睇佢財務報表好似okay喎

有無人知100毛入面kenta 個ig, 好似幾靚女

微辣有浸老土支那味
不了

我睇100毛唔睇微辣
微辣有d低級趣味

第二屆台慶爛到收左皮

一百毛啲人只係單純無料. 得東方昇睇得出係叻啲.
只係食正政治水同埋有埋想扮潮既叔推起左一段時間.
想搵一個代表作都可以話係無.

100毛唔評價，但糜爛大陸化完全唔想睇，感覺上唔少都係沃門人

微辣班嘔心男人成撚性騷擾啲女

黃媒都要屌

唔得！要煲大佢

100毛係東方昇國家級任務好好笑， 但係啲女真係唔多吸引

燒山好野來 夠貼地

垃圾微辣
都唔知有乜撚好睇

100毛之前啲marketing好勁 揾到好多明星拍
但佢有政治取向之前點解又可以做到咁大 而家陣又冇咁勁

好心搵新血啦
悶到仆街依家

背後金主要上市cap水
咪開大水喉
上左市 仲唔撚cut水咩
遲早變殼tim呀

杜汶澤反而有以前100毛果種 feel ， 食到抽政治水

睇微辣同睇支那片無分別 叫佢地講普通話可能仲順口

杜汶澤後面條team都係100毛果班黎

微辣好笑好多

林日曦作風次次都一兩年貨仔見好就收
黑紙又係咁
仲有咩公司可以出兩球拍條廣告
宜家開大渣哥 搞杜生channel都好成功啦

Private 嚟，唔記得咗名

你咁講李子柒 同 咩小廚都勁過微乜
咁李子柒一個人咪上得市？

100毛好窮同埋好度
利申:前員工

真係唔知

睇歡樂馬介休

得豪Dee 幾好

同埋間中啲情侶片叫ok

霍哥搵到定位所以長期keep到（只係keep住普通）

其他都唔知搞緊乜

人多就係好咩

一開頭搵盤菜同d風格太明顯

霍哥蘇霖無限loop友達以上戀人未滿滿足毒撚心態。

再加個種後生綜藝版愛回家feel吸d 90後宅女睇。

始終有市場

其實咁撚多人，唔打字幕鳩剪，日日玩綜藝出咩狼人殺卡game潑水潑粉咩都得。

一條片起碼10萬veiw，咩糧都出到。

龍少同利君牙正喎

微辣細欣勁正 有無人有ig

政治本身係嚴肅而不好笑。

仲有盤菜
最近個吽運會嘅好笑

個嘴唇成條孖膶腸

我覺得詩勁傻下傻下好正

因為香港發生嘅嘢太荒謬

辣就辣，唔辣就微辣，乜撚野叫微辣

將人地出既寫真直播

"唔辣就微辣"

唔覺微辣有幾追上

垃圾大陸辣，你睇埋我個份

邊個講

唔覺得咁少事對成間公司咁大影響
區區一隻連登仔都鄙視的臭老雞

100毛同微辣係同一樣野？

微辣有一浸𢭃音大陸味

連登仔屌微辣㗎 喺度講幾多野都冇用
愈係討論佢哋 班撚樣就愈反

得罪講句100毛老闆無遠見，無新意
得啖笑就可以

但事實係佢個view拋離100毛

微辣有珠海/中山market

點解每隔一排就會有一個微辣post ?
唔係連登成日講我都唔會睇下咩料，結果真係吸引唔到我，各花入各眼。100毛正好多。

連登每隔一排就一個微辣post

澳門人搞當然有支味。奶共奶到變支那

100毛幾好呀

有搞笑嘅又有正經野

老老實實
微辣聽就聽得多
但從未睇過
可唔可以推介條最正嘅片嚟開吓眼界

微辣....聽撚到個支那名都唔鳩開胃
Youtube preview係成班支那人圍埋吹水咁撚樣
D衫磅撚似支蝗d偽韓風
淨係睇到個樣都食唔撚落飯
點解會有人click入去睇
身邊認識惟一會睇的人
就係讀福建中學的補習學生

咁撚樣衰 想剪柒左佢個嘴
衣著根撚本就係支那蝗
點比得上100毛陣香港味

100毛從來都無focus過喺youtube上面

把口臭到咁，你係咪戇鳩仇女仇到上晒腦

微乜撚嘢辣

人地講事實又唔中意

奶共 vs 唔奶共
之後連登仔話：微辣啲人唔奶
咁不如唔好搞tvb藝人啦
Tvb奶佢地啲人唔奶

楊思琦都唔係臭雞
似乎你口德癌上腦多啲

個個都係睇女架者屌 100毛如果搵靚女做 收視率高高TVB

我覺得已經超越左淨係鬧人臭雞嘅程度
「區區」一隻臭雞
即係拎佢寫真免費俾人任睇係有道德免死金牌咁
成件事係talk down緊 已經唔係口德咁簡單
可能我太認真
但我真心覺得講得出呢啲好撚扭曲
真心冇問題咩？

100食嘅始終係舊香港情懷
食到咁上下始終會食盡

饅頭派

版權問題呀, 你唔鍾意個人可以唔買唔睇, 但唔代表你可以攞人地既野咁樣 share, 大佬, 佢係上市公司黎

真係出少左好多片

澳狗蝗味重 何來追上

真係上左
Btw樓主係PR公司打手，一日幾個乜辣po
無視佢就得

100毛先係搞娛樂㗎嘛
微辣一啲時事嘢都唔撚講
更唔好話街訪
下下玩綜藝
拍下啲戇鳩短片講無聊笑話講愛情
100毛多元化好撚多囉

x2

拋開政治立場黎講
100毛玩黎玩去都係on9當有趣
一開頭啲人覺得幾新鮮咪keep到
到後期技窮大家厭左個模式咪收皮
100毛雜誌到後期真係慘不忍睹
究竟有冇人睇完識笑

點解會覺得係微辣打手點睇都似搏人屌微辣

盤菜最正

btw微辣澳門人冇瀨到共 有出暗示po都要俾人屌係咪要人哋落場 手足可能唔算但點都唔藍啦

啱啱睇一睇100毛個youtube
原來佢差唔多全部都係偏認真嘅時事片
但微辣係綜藝娛樂多
係兩樣好唔同嘅嘢嚟
娛樂多人鍾意睇都好正常

TVB 都收左皮，你哋啲人仲係用緊佢哋啲人名就知收得

唔同微辣比
本身100毛都技窮 冇創意 一早就唔好笑

兩邊市場定位唔同，100毛做香港人市場，唔奶共，同埋節目有深度，低級趣味少。
微辣本身澳門，佢地已經唔可以有政治取向，只能做低級趣味野，簡單直接唔用腦，所以較吸引廣東或東南亞地方廣東人睇。
跟本係囉高水準同低水準比較，又幾似港台同cctvb

同埋追哂文，呢個似係打手post，踩100毛幫微辣做宣傳

點睇都似係假膠引人屌微辣多過幫點會喺連登踩100毛去做宣傳

100毛開頭都係政治娛樂化起家
都帶左好多人留意立法會

至少有人post 微辣link 引人去睇吓

2邊都冇睇

View數反映最真實 你點屌點踩都無用
Market 就係buy睇女 低級趣味
諗下點樣借鏡搞返起自家盤生意好過啦

唔想知

到底平時吸收嘅資訊有幾低質先會覺得微辣好好睇好新鮮
不過香港觀眾群質素好多都係咁

100毛係香港人睇，
微辣好多大馬fans

自從上市cap水後就沒落

早一年兩登都屌緊100毛想睇佢收皮
依家真係收皮就問點解

微辣愈反愈紅
究竟係咩現象
其實認真政治野又洗乜睇一百毛
唔覺得抽政治水幾高級

100毛淨係識抽水
諗下連出面街細細間黃店小食店
都做送學生餐 醫護餐

有收皮咩
無咁高曝光率姐

100毛搞笑得黎有社會意識
微辣點比？

100毛之前乜鳩都抄連登
係咪依家少左啲創意post無野好炒
同埋啲女真係唔夠吸引

微辣冇深度，d人一陣娘味

微辣啲片幾低質

D人腳唔得 冇個性 自己一個擔唔到大旗
同埋少新人入

captv點睇, 我覺得仲高質

微辣廣東話都未講正

屌你老母死打手好撚煩

若off 好能QQ

其實你有無認真睇過佢其他片
有d 長片 有d 劇情片都幾有心
人地黎低級趣味起家 唔係代表一世都係低級趣味

微辣做短劇多，亦係佢哋賣點
100毛啲片有啲單一
第時啱channel都追得過佢

最大波係佢

因為賣咗殻 水已cap 理撚得你

老雞就老雞啦 仲以為邊𨶙過思琦妹

自從兩三年前100毛個fb 變左content farm 之後已經unsub。

又未必去到收皮，拍片從來唔係搵大錢個範，100毛喺網絡世界玩到咁上下就轉做agency，應該仲有幫緊人度下啲網上campaign，做social media platform management （好似係）

因為連登仔日日恥笑自己本土文化

5月10日 尖沙咀見

搵到第一桶水就散水分錢啦，理西你咩

冇睇微辣，唔知

不推文

fb

100毛1.36m

微辣 0.97m

100毛肯發聲, 自然少人搵落廣告

100毛hea左咁多

同埋佢地廣告收費貴到仆街

咁你咪咪撚推微垃囉
推返100毛唔識嘅(雖然東方昇連連登都冇睇)

但佢廣告片高質過manner 好多
你睇返就知

高質因為收咗錢, 不能 hea 做
近排無錢收啲節目真係 hea 咗, 仲有啲 on9 feel
不過好大可能係武漢肺炎影響創作,
有 d 人home office, 有 d 全程 remote, 公司要精簡拍攝程序
所以最近差咗都唔奇

manner 廣告片一樣係收左錢姐
雖然唔知道多定少
但想講既係，100毛做廣告係專業過manner 好多好多
睇下100毛老闆背景係乜就知

10條片裏面都唔知出唔出到一條唔係低質趣味啦
班人全部字都唔識多個咁濟 得加蔥 r 好啲

好笑既野全部都係抄高登

100毛好似真係好耐冇廣告片冇廣告收入會好快Gg

微辣影住成班人玩Game…毫無內容可言都可以出片不過靚女係大曬
利申 冇睇

討論下點解你做打手

毛記葵涌（1716）公布截至9月底的中期業績，純利按年跌1.1%，至880萬元。毛利按年升3.36%，至2150萬元。收益按年上升0.83%，至4850萬元。

中期業績都有4千幾萬生意 未收皮

只講剪接，呢段片幾有心機

呢度大部份人都係咁 批評批評批評
係呀 批評真係好易 打幾隻字
但係就扼殺左人地既努力
永遠都無話係會欣賞下人地既好

一鏡拍攝，戶外室內轉鏡，再串埋6年內的片，有幾多香港 channel 有心思咁拍

一班後生仔係呢d 新興行業摸索點樣走點樣運行
你見人第一步就打撚沉人 低級垃圾 咁樣點會有創意 痴撚線 同d 老廢思想一樣 中國人劣根性

唔係淨係睇view數嘅
100毛做埋廣告製作
廣告就算少D都可能每單收得貴D
而家投資埋飲食業（大渣哥）
據聞杜汶澤channel佢地都有份

仲有微辣有Dview喺香港、有D就大馬、澳門嚟
消費力未必有香港咁高
而且觀眾群唔夠集中
如果我係香港公司（無大馬同澳門生意）都唔知落唔落佢廣告好

兩睇啦

我見到微辣之前馬拉有搞 fans meeting， 應該都有啲人氣，計收入應該香港 > 澳門 > 馬拉，同埋微辣行藝人管理模式，有啲公司會搵佢 artist 獨立 sell 產品，大家都接受到

但如果100毛東方昇自己 channel sell 廣告，大家就會覺得怪

咁兩邊都肯定有賺嘅
純粹係100毛無想像中咁唔掂

事實係澳門嘅channel係比香港人睇

因為上市cap 完水

見微lak 個d濕尻主持d YouTube channel真係條條片都10萬views以上，香港十個暗星d片加埋都唔知有無咁既view

微辣好多片都係為一個膚淺嘅message而去拍幾分鐘
呢樣係我最反感嘅地方
講啲愛情思想blah blah blah
好冇深度
條片拍得好又點
真係中意嘅就係港豬之流
微辣感覺上係刷view

相反100毛後期，可能有立場
又有documentary，另人反思多好多
對社會議題探索得好
我試過睇到流馬尿
前期我都覺得好港豬
但有事真係欣賞

所以我覺得微辣係俾速食，唔想用腦嘅觀眾
冇乜思考嘅人睇
根本觀眾群唔同

100毛得東方昇好睇..

100 一向的定位都係廣告公司而唔係網絡媒體
只係而家少喺自己社交媒體出廣告
但唔代表無job 接

兩邊都係垃圾
印象中好似從來無完整地睇哂佢哋是但一條片

個咀係咪食完辣野黎，渣架！

唔係浮誇就好戲嫁 dee師父

咁龜頭bob未香港一哥

Halo 微辣同事

100毛創作力後勁不繼
啲節目一星期一集，好難有新野拍
同埋fb，youtube唔同步嘅，所以對youtube view數都有影響
微辣有女睇，係網上世界有女睇贏一半

無睇過微辣

智能燈柱個集笑到仆街

話之你連登仔點反，觀眾最誠實，你睇微辣幾多廣告接，佢都唔洗上市cap水，又唔洗人投資，佢地自己搵都夠食，仲要公開盤數比你睇？100毛上市cap完水玩完架啦，擺明變殼股

其實鐘意馬介休多過微辣
仲有香港代表小薯茄 雖然鳩啲

羅若off好撚正
個屎忽正撚到

[

詩勁

澳門嘢點會好過香港

大渣哥100毛有一半份

點解我覺得係引戰post

微辣大部分片咪又係抄外國，有咩新意？

兒登仔反親都紅嫁喎 你第一日睇？

講咁多把撚咩 又話人生得柒 人地好揾得 睇下邊個笑到最後

微辣早期抄橋都紅得起

之前微辣開live多謝解放軍

大口九

真咩

拍社會議題資源多好多，觀眾要有耐性睇

佢做返低級趣味都還好 一做啲懶有深度嘅片真係想嘔山雞就係山雞上咗枝頭都只係一隻爬得高啲嘅野雞 要扮鳳凰嘅 咪東施效顰 得個柒字囉

都講左 呢d 新興行業都係慢慢去探索進步架啦
你預期佢地d budget 或者gear 可以做到好似電影咁 其實會唔會係你期望過大

佢係幾正

好想屌

無創意。呢行好靠腦。香港人注定冇新意

淨係記得佢同的神去台灣 成日串9人

可能佢對我嚟講無乜觀眾緣 見到佢同佢條仔就唔想睇

反而有個最近回巢嘅幾好

100毛主要靠花生同抽政治水
其他野都己經冇乜睇頭
仲要來來去去得幾個出鏡
微辣一路都係拍野搞創意接廣告
同埋佢地有花時間塑造藝人多樣性
近兩年d綜藝節目又搞得好
100毛跟住做個效果都明顯有差距
創意媒體黎講100毛係相對弱勢

兩邊都有睇 講真毛記高質好多 微辣個感覺係仲笑緊啲中學果時先會笑嘅野 好似咩食字咁 唔會話唔好笑 但就成班大細路咁 睇完笑完就算
100毛可能冇咁好笑 但係製作題材更廣更加有深度
多啲唔同類型 好睇好多

真 唔係食字就係講鹹野 笑緊啲中學先會笑嘅野

星期三港案好正喎，黃咁咁

應該咁講，微辣水準有d飄忽，有時鳩到唔知講乜，有D係合格收貨

咁多負評

人哋cap完水啦

Bad taste

100毛咪一鳩樣....
一樣都係抵低級趣味....

而且100毛起家...
咪又係抄無線...

咩咩方東昇...
好聽就叫二次創作..
唔好聽咪又係抄

Both are shit

問題係樣衰程度同對波大細成正比

銀紙彤

有奶便是娘 我屌呀

一百毛以前狂抄高登咁po

睇嚟睇去都利君牙同盤菜 冇咩靚女

唔撚好玩啦ching
搵二舊屎互相比較
鬥臭定鬥結實

起碼微辣呢個名算係入咗屋係不爭嘅事實。

至於係咪低俗口味，呢樣就真係好見仁見智。

佢哋應該唔係藍、有事我覺得唔需要逼佢地表態。起碼佢哋試過之前有成個禮拜響應醫護罷工唔上載影片，大家心照。

不過以連登仔定律、你哋逢踩嘅一定必定爆紅。

微辣算唔算藍？

微辣就唔知
100毛就係由上到下都係深黃

垃圾公司愚弄股民搞到人地蝕撚晒啲錢

要表態撐警撐政府先算藍啦
佢地有無先？

100毛連十年都無
唔係人哋做得好，只係自己做得差
上市前咪大燒銀紙好多片，上市後理hi你有無片睇咩

一百毛早期毛記電視成日改歌個排都幾高質
其實一邊就時事同綜藝
叧一邊就劇情短片同綜藝
如果要比 我覺得你拎小薯茄同微辣比咪仲適合
大家性質都係做搞笑短劇

100毛係澳門無咁出名
微辣藝人有各自拍片 吸納唔同人睇

唔明點解100毛啲偽人唔各自拍下片

100毛同神抄之搭一樣
食正時勢抄啱對象起家

佢地用佢地個廢腦諗出黎啲廣告慘不忍睹

而家已經唔見人share100毛了

佢嗰種盈利模式，一睇就知cap水

點搞